（社福界入）想問關於助理活動幹事一職

是甘的
最近見到有份工寫住 助理活動幹事
做青少/兒童嘅
上班地點應該我屋企樓下行8分鐘就到
工作內容同職責都係照顧小朋友
都適合自己

但我有社科top up degree，一年TA經驗，
搵開約萬三一個月
上年報個MSW唔收，今年同之後都會繼續報
自知自己無社福同搞活動經驗
但目標係想做兒童中心/學校社工

身邊有朋友叫我話應該搵一級/二級活動幹事
但份工工作內容、工作地點對我嚟講又真係好吸引
如果我開價一樣萬三得唔得呢
助理活動幹事title係差啲但其實重唔重要
我未apply既
想考慮清楚先
求各位巴絲賜教
利申：對社福界一無所知的人

似打雜，但如果你真係可以堅持等msw offer，呢個工作經驗對你都有用。

加油

其實係咪有咗工作經驗
Gpa 就已經唔重要
報msw

有個fd degree 唔過3, 做一年社福低層，拎推薦去cu 讀社工轉科master. 雖然唔知係咪個個有。

明白
所以我唔一定要搵活動幹事嗎
依份助理活動幹事，
如果佢俾到我想要嘅人工都值得做？

唔洗考慮太多
人工畀唔到

因為我自問工作能力唔高
以前做TA都係打雜姐
所以都諗住不如碌左入社福界先
又可以再肯定啲自己意向
係咪真係鐘意到值得用幾十萬同2-3年青春去讀MSW

依家出面NGO可以俾到大約幾多錢人工一個月
唔係話睇機構budget咩
有啲機構都可以出到高 （聽舊同事講）
定真係要搵活動幹事、唔搵助理活動幹事先得？
好迷惘

你個ad有無職位編號？
咩field?

職位編號：HNIT/APO
綜合青少年服務

Rehab果類厭惡性啲既人工會稍高
活動幹事係pw ww 位
Youth service黎講無經驗13k -15k
助理活動幹事即是pa...終極打雜
搵活動幹事/程序工作員/活動工作員/社區工作員呢啲啦

坦白講，你個牌面有MSW offer既機會好低
去明愛讀HD 啦

我都係諗住開價13k
唔啦 只想要兒童
係呀 所以諗住係社福界打滾
可能做返年幾兩年 搏有機會讀MSW
但真係要有HD先做到活動幹事嗎

你最尾果句點得出黎？？

編制上pw ww > pa
人地都係13-15k starting
你個助理幹事位開13k...

唔知呀 見到啲job ad請活動幹事
要求要有HD

即係助理活動幹事係萬零蚊咁上下嗎

Ww 一般都要求大專學歷架啦
你都有degree
諗黎做咩

我睇明愛pa2 都係10k到

1. 合約二級活動幹事

Programme Worker II

入職條件：中三或以上程度

職 責：協助推行訓練及活動

工作條件：日間工作

薪 金：$10,145

Msw每年都勁多人爭
你top up grad建議讀hd

一無所知走去報msw
好在無收你
唔係業界又多件呃飯食

是 一萬零幾係標準價

睇下樓主想做咩服務
如果想駐校 讀完hd 都要再讀

但msw真係爭崩頭
成績 背景唔太重要 只去有得面試
而你又講到識飛咁

但睇樓主咁猶疑
真係做返幾年野
諗清楚先較好

畢竟就算讀hd 都是十幾萬既投資

萬三算高嫁啦
識人做活動助理一萬都冇

係